呢兩個罰球真係好大對比 2018

2018

2018

岩岩整, cut得唔好

分組賽冇壓力 美斯hea踢 射失唔計

美欺要哭了

呢句真

仲有12碼呢

美斯嗰球遠咁多 你搵唒所有罰球好手黎都唔會入

點同 一場對冰島一場對西班牙 壓力大咁多
唔計

笑撚到標眼水

咁快有gift

同樣都係最後階段
但係牙朗個壓力大好多
由一分都無變拎到一分

岩呀 冰島勁咁多

好難搵，陣間整埋

最後踢上天個下美欺型到

貼埋兩球12m得唔得

美欺個罰球遠d 唔計

世盃葡萄牙對西班牙只係巴塞對馬拉加嘅水準 更何況亞軍對冰島
咁嘅戲碼 咁嘅距離 我花睇唔起

整緊 俾啲時間

c朗射個時個波係curve過 big gay, 影帝...

好撚正
遠射 12m 罰球都有對比

屌你 真心

射人牆不如地波傳好過啦

真係倒模咁倒
美欺呢獲真係輸撚晒

十二碼炒
罰球炒
推大位射炒
美斯踢國家隊真係好carry

一個右邊 一個左邊 唔同位置點比較？

唔計呀
個龍唔同
日照風向又唔同 咁都有得比?
再講 今場冰島啲人高咁多 但小花矮到侏儒症喎
你睇埋下屆先啦

12m

梅西或成最大贏家

一個左腳一個右腳
唔計

咁點先計

last小花踢個波上天好嬲

十二碼:一個入一個唔入
逆足:一個入一個飛機
罰球:一個入一個省人牆

球王朋友隊各得一分，不過Messi今場踢得仲辛苦過琴晚C朗，阿根廷完全無form

今屆世界盃無論啲波定連燈都好好睇

葡萄牙有咩form

不過真心 阿根廷同法國都好冇form
葡萄牙明顯係夾得好D嘅

呢個post一定要名留青史

12m果度有埋射完之後既表情就完美

今晚夜啲再整, 會出個整合

有冇人幫手整小花？

唔好推得咁快

美斯唔識透大氣減壓

求罰球對比

page 1

D GIF好正

美斯發脾氣一嘢踢上天

自膠

我今晚試下整埋啲啲表情對比

葡萄牙啲反擊其實ok，係個前鋒敗家

距離上 美斯個球係遠啲
不過罰球點同人牆既距離係一樣
有人會話冰島人牆高啲
不過細心一睇其實西班牙條人牆陰啲陰啲行前左
而且係行前左幾多下
所以計返要射得高過人牆既難道 其實係差唔多
一個省中人一個彎過人牆
基本上 美斯呢球 連比較既入場卷都未拎到

投降了
唔好再推

小花迷就嚟要賴埋個草地硬

距離位置差咁遠都有得比
美斯嗰球你搵晒全世界嘅罰球好手都好低機會入啦
美斯果球遠咁多，你第一日睇波？

巴治奧射穿人牆，細哨射地波人牆底過，卡路士繞過人牆再擦柱入。
夠唔夠

怎樣才算贏到美斯

發火啦 球王係要有火架

亞軍廷個教練咁垃圾唔似葡萄牙有好教練
唔計

亞軍廷個教練成個美欺fans咁

一條友對西班牙入三球 仲俾人笑緊兼職教練靠隊友痴冠 脫節到

小花真係唔識射12碼
冇力度冇角度仲要射正個中腰位方便個龍撲

呀朗果球就算迪基亞撲啱方向應該都唔會救到

牙朗嗰球響曬袋

兩個隊長，一個就carry成隊 一個就搞屎棍，彈出又彈入 如果牙朗真係贏撚到世界盃就過癮啦

通常攞冠軍嗰隊首場踢得特別差